關愛坐Hunter係咪真5毛

Comment得咁勤力，又整埋個人簽名，又5毛list又剩，好人好者點會咁得閒下下捕住晒

目的都係抹黑本土派個名

正想講thx

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------
Oct 28近期活躍五毛
0群龍共舞 1天才小釣手 2三色貓 3JR 4法國佬巫斯義
5吾系甘開心牙 6真律師何君堯 7蘇麗珊 8十卜ching
9D_wade 10RedBaron 11優美開始 12阿古路 13Romanov
14返六日唔撚易 15優美開始 16民國復興 17dewi
18侵b 19曼聯明叔 20bb chu 21小翁翁

搞清楚五毛=中國打手先開post啦柒頭

座座座座座座座座座座
肥閪老師，我罰抄十次夠未，我落堂仲要打波🙏🏼

係咪五毛team leader知道傳統五毛ac狙擊唔到我
開始試下用生面口ac喇

真係好快

好明顯開愛座咁洗版法
好多人冇意慾想再入時事台
同高登個洪非凡差唔多手段

24小時兩個post狙擊同一個反毛既user
係咪真係咁驚呀中聯辦

露底喇五毛dewi

習近平好驚你 派咁多人搞你

三色貓撐林鄭

開受坐呢d好似中出禁極刀出黎洗post以為好串既廢物跳樓死左佢啦😂

柒頭蓋狗

😅

我係你靠五毛維生咁窮就真係死撚左佢喇

其實你會唔會睇得連登太重要

底已起。五毛民國復興。慎入